###################
Latihan Multilevel Login Dengan Codeigniter Versi 3.1.8
###################

-  DBMS: MySQL
-  PHP: version 5.6 atau yang lebih baru

************
Installasi
************

Silahkan lihat `bagian installasi <https://codeigniter.com/user_guide/installation/index.html>`_
dari dokumentasi CodeIgniter.
